求excel 達人打救

假設我個sheet d data係咁
1234
1234
1234

1234

1234
1234
咁random 會有幾行係空白/唔關事既野 想問下有無方可以一次過整走哂d rows?

filter

資料>排序> tick 走空白

Excel識分係咪空白
但唔識分你邊啲嘢關事, 邊啲嘢唔關事

揀哂所有資料嘅範圍
F5->特殊>空白
就會自動揀哂空白嘅格
再右click->刪除->儲存格往上移
done